[翻版朱晨麗]陳法拉處女導演作獲電影節短片獎 露宿者造型嚇親路人

陳法拉的處女導演作《人來人往》，獲本屆「辛丹斯電影節：香港短片比賽」選為9部得獎短片之一，早前修畢戲劇碩士課程的她，實行學以致用，獲獎相信是對她的努力一大認可。
法拉不單擔任導演，仲上陣扮演露宿者角色，卸下平日的高貴美麗造型，穿上在垃圾桶執返嚟的舊衫褲，仲唔洗頭、指甲綑黑邊，以最貼地造型訓街開工，難怪途人都認法拉唔出，見到都匆匆掩鼻走過。

「因為沒有budget，上至編、導、演，下至梳頭、化妝都要一腳踢，很有滿足感。」法拉透露由於預算不多，很多拍攝工作都是靠朋友以及同學仗義幫忙，包括「老豆」羅樂林和小師弟吳肇軒友情客串演出，「『老豆』還為了我這個作品第一次大聲疾呼的連環爆粗，形容是他一次突破的演出，所以非常感激他們的付出」。電影其中一幕是法拉在行人天橋上扮跳樓，她不理危險親身上陣，相當搏命！
《人來人往》分別在香港和法國取景，故事以一位露宿者以及青年的接觸為主題，這部短片是法拉小試牛刀之作，她表示劇本是利用課餘時間寫成，「去年上完編劇的課程，所以想學以致用，於是便開始寫了這個劇本。」法拉指這部短片是一個嘗試，可以在過程當中學習，認識到自己的不足：「非常感謝大家俠義幫助，沒有拍攝及後期團隊的配合支持，我根本不可能獨自完成。希望下一部有多點budget啦，哈哈！」

法拉今年二月曾到美國參加影展，而《人來人往》將會在本月23日，與其他得獎短片一同首映。她亦透露現時正創作新的劇本，不過需要兼顧忙碌的工作，她認為：「暫時做演員是自己最主要的工作，未來有機會都樂意參與幕後創作」。

想睇

個標題
嬲block定嬲屌?

腳板好黑

嘩好大犧牲

想屌

有幾大犧牲啊

都係咁靚

法拉

對波咁細嘅

應該射到佢成身都係
咁樣仲真實

明明個妝化得好靚 標題呃人